你哋覺得去廁所去幾耐先叫吞Pok?

如題 重有幾耐去一次

半個鐘 2個鐘一次

我成日入去坐 坐最少10分鐘先出番黎
1-2個鐘去一次
最佳員工

一分鐘

30秒內

15分鐘.

公司提供尿壺
無機會去廁所

有無尿片?屎都唔駛痾

2分鐘

有無肉便器提供埋.

兩個鐘一次，每次十分鐘，
都好驚比人屌 你地去咁耐

每個鐘一次去屙屎打機蛇王
十分鐘左右

我諗係老細心目中，一起身想去廁所嗰下，已經開始係呑Pok

你可以行開成粒鍾又阻唔到工作，我覺得柯8小時都冇問題，問題係有野急時屌你老母會炸鳩你whstapp同打電話，想柯篤屎都唔係咁易

有需要既話都唔叫吞，肚屙成個鐘冇計

成日屙屙下屎瞓著咗 靠感應式沖廁叫醒我

30 minute

小心好易生痔瘡，落埋廁所板坐囉

我又去緊廁所了

我都想去了
明明食完飯返黎去左一次

一日去兩次 每次半至一個鍾

5 分鐘，比人問係咪係入面食緊飯唔捨得出黎